# buildYourPC-config-repo

Fichiers de configuration pour BuildYourPC Application. Grâce à des conventions de nommage de fichiers, Spring Cloud Config sera capable de savoir quel fichier pour quel Microservice par le nom du Microservice + effectuer MAJ à la new version.